點睇彈幕文化？

阻住哂個screen，
成個畫面花哩花碌 ，睇到都唔開胃

平時熄咗 當comment睇(用巴哈)

唔明點解有人會開彈幕，等於睇戲有人係隔籬嘈生晒

Wwwwwwwwwwwwww

阻撚住曬

b站

太多廢既無意義內容 複製貼上 洗版咪煩

少量彈幕係好
full screen 都睇到留言

睇搞笑片娛樂嘢OK嘅
但係屌你老味睇緊動畫就咪撚阻住個mon又有一堆劇透狗

唔中意熄左佢啦好嘛

一定係一入去就熄彈幕
只係好好奇有無人會鐘意呢種文化

大把日本人鐘意啦
點會無
起源地都係日本

通常睇直播先開

係niconico最好睇就無係d橫字，
無左會好悶，
彈幕出既位都預左出，習慣晒。

就係d

其實姐係好似即刻討論區咁

樓豬上咩網睇片冇的熄彈幕咁慘啊？ 分享下

某程度上同食榴槤差唔多,
唔鐘意既人點都理解唔到

純粹問下點睇個文化啫
我唔鐘意都會想去了解鐘意嘅人點解鐘意

中國billbill

都係睇觀眾質素

第一次睇熄彈幕
開彈幕再睇一次

睇D開心野/開心劇情既開埋彈幕係幾開心
好似成班人睇波咁見到啲爆既位一齊歡呼個下係幾好笑
但係睇D劇情深入D,情感冇咁hyper既content個陣就唔睇會好d

唔係草就係88888，同連登啲xx師罐頭回覆一樣咁低質

有得熄就無問題

有時補充或者搞笑留言好正
想youtube都有，但可以揀熄